係唔係可以騷擾班狗既休息時間?

今日都見過幾次，兩邊乜都唔做隔好開企晒係度對峙，跟住班狗就有時除裝坐埋低休息。可能呢一刻未大家夠放啦，或姐遲D會可以跑上前掉野比狗食之後跑返入人群消失?

呢個時候係咪可以搞9佢地d車死火？
你知架啦成team人 齊上齊落架嘛